留守戰略分析既日後路向指南

首先放返呢篇文：
[唔係冷氣軍師]其實呢場戰役一開始唔使輸

我簡單再講多次，佔領嘅目的係為咗牽制一大部分警力，入面嘅人要有心理準備要留喺入面一段長時間。而出面嘅人就要知道既然無咗警力，最重要就係利用呢點不斷開花，特別要開一啲平時入唔到嘅地方。

所有人都要知道自己的責任：入面嘅人要堅守去吸引警力，你嘅目標係吸引警力，有時警力減少就要突擊去引人圍你，要表現得自在同有威脅，絕對唔可以再求援。出面嘅人，明知入面咩情況都唔可以去救，要更加大力開花先對得住入面嘅兄弟。呢點同陳雲有啲似，你越唔救就越救到人。

有兩點要注意。一，狗有種心態係入面班人嘅少數嘅勇武，所以越救就越係我地示弱，你出面開大花燒狗宿先證明到佢錯。二，佢地用圍點打援嘅策略，記住前面要點，要開花先救到人，自殺衝鋒無撚用㗎。

記住你依家係戰爭，有手足俾人圍望落係輸，只要你轉個角度就明白其實呢個反而係戰略優勢。有人吸引警力，點解要浪費佢嘅努力？而入面嘅手足，睇返上面，你係有能力嘅人，你要不定期做嘢引狗，喺入面要食好住好維持良好心態，等手足做嘢。

再講多次，留守唔係錯曬，be water唔係天理。天琦教嘅，要反對教條主義，有用就要用。你見除咗街頭野戰/自首嗰班，啲黑警係唔敢入去校園同你打攻城戰，呢個係留守引狗嘅最大優勢，就係佢地只可以圍，唔可以攻。開花嗰陣倒返轉，因為佢地最勁就係街頭野戰，所以一定要避其鋒芒，be water。

我會無限推

推

記住入面手足係唔需要你救，佢嘅存在就係為咗引狗，我地要做嘅嘢就係要趁無狗開花。

幫手推啦屌

陣地配合遊擊先至係出路

你地要記得，入面手足得返唔夠一百個，黑警都係唔敢衝入去，吸引咗幾多警力你一計就知，仲未計紅隧到今日都開唔到

係，我就係想講呢樣嘢

多謝幫推

一多字就無人睇

有用po就無人睇

灰

星期日前主線任 - 絕殺保皇黨！

拒絕陣地戰

睇曬篇文未，只要入面嘅人唔使你救，又引到警力，有咩唔好

哩場仗 哩繼日 黑警一定會食住個勢 打壓得更勁
因為今次佢哋振咗軍心 而我哋又士氣低落...
佢哋一定會更加強硬打壓 哩個先係問題

所以就係要變心態，入面嘅人要知道自己係為咗吸引警力，出面嘅人要知道自己係為開花